【大撚獲 有圖有數據】香港反送中運動喺國際上已經開始Dur皮

數據來自Google Trend
唔知點解佢啲字有啲係繁體有啲係簡體
不過睇返重點
香港反送中運動個關注度係全球趺得好快
我唔係想散播消極
但希望大家可以Hold住1,2個月前
對外文宣果團火

以下係數據

美國

關注度得返25

德國

關注度得返31

台灣

關注度得返34

日本

係得關注度Hold到喺50

１０月有無機會喺全球上返去１００？

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

無計 始終唔關自己事
你有冇日日留意法國黃背心運動？

持續關注左3個月，跌係正常

其實係因為停滯不前，無新進展咪無人update

講真又無可能長期高據...就算自己香港人都攰啦...

重點真係主力遊說外國政客
各國都立一條人權法案
外國人幫助到既好有限
只能用自己國家既制裁去幫手

要upgrade先可以再make到noise

呢個月好似淨係同差佬藍絲打
記者無乜影相位

之前有登報、救護車分百萬人紅海、擺錢係票機

而家淨係得比人打／藍絲互毆相

之前係渾水FB見有間台灣Big Data公司都有做香港同台灣嘅反送中數據分析可以對比一下
順便借位尋人，英文寫作要人
----------------------------------------------------------------------
[國際文宣有圖求字] 香港將成1984中的極權社會
「和平部負責戰爭，真理部負責說謊，仁愛部負責施加酷刑，富裕部負責讓人民挨餓。」
整左3張圖連結黑警軍政府同1984，希望英文好嘅手足可以幫手寫啲簡單文字

同埋始終外國係想睇fight for freedom
佢地已經了解香港人好慘
但每日都有不同新聞睇
降熱度係無可厚非

依家急需和理非活動
畫面好靚嗰啲

Push

好多鬼佬睇完都係話：OH 香港人好慘

我地要傳遞既信息係

1)外國人點樣幫到我地
2)法西斯中國對世界存在威脅

認同

一定要有影相位

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

斥習近平令中國淪為勞改營國家 美眾議員：濫暴警是制裁目標

美國國會即將審議《香港人權及民主法案》（下稱《法案》），有望落實美國制裁打壓香港民主運動者的機制。有份在眾議院提案的眾議員史密斯（Chris Smith）直言，《法案》要求國務院就香港自治情況提交報告，亦會對打壓香港的人士作出制裁，包括使用暴力的香港警察也是目標之一，直斥使用警暴者形同「癌症」，史密斯多番批評中國在國家主席習近平治下淪為勞改營國家（a gulag state），指美方極擔心香港也會落得如此下場，認為必須為香港支持民主運動的人士提供協助，否則香港將變成高壓地區（very repressive area），強調《法案》獲通過後，必須引用條文迫使中方遵守承諾，尊重香港人的人權及自由。

等百萬遊行煲大鄺仔/守護孩子/被自殺(如確認)先有可能

吾喺嘅話，政府開實彈殺人先得。

要盡快和理非遊行

快d幫手push國際關注

Please help to share when you have time:
【有關928/929全球反極權參與城市list聲明】
經與海外搞手組織商討後，請大家文宣929海外行動時注意：
1. 正名為AntiTotalitarianism（特別是附上城市名單的文宣）
2. 打tag或幾張圖一齊用時請勿與AntiChinazi混合使用
-------------------------------------------
明白好多人想推行AntiChinazi的概念，大家可以繼續推廣中共惡行沒有關係；
但928/929的海外搞手不少都是用AntiTotalitarianism作主題，此決定是考慮到部份地方情況不適宜用AntiChinazi，並且搞手以真實身份揹起組織的責任，請大家尊重搞手，勿替他人擅改主題。
-------------------------------------------
另外，929全球連線行動目前一共有三個組織聯合協調（攬炒團隊、全球集氣反送中、929 Global AntiTotalitarianism Rally TG），請大家放心，耐心靜候終極名單。

而家個形勢連淺黃都唔多跟到
淨係見日日同差佬係唔同地方開大片

啲人走哂去信鬼神啦

無計，一色一樣既做法，無人會想睇
更河況佢地都係食花生

政府同黑警就係唔比你咁做
封你黨鐵，提早清場
就係唔比你再影超多人高清照

之前攬炒巴咪籌左啲錢用黎登報嘅 進度如何呀？

好快會上返，因為雙方不停升級

正如有其他巴打轉述
做傳媒都嫌啲野開始悶，唔夠eye catching 唔知點報
外國人事不關己嘅，睇多幾日發現又係同樣嘅野
唔想睇就自然唔會有人報，慢慢惡性循環

但係樂觀啲講
睇戲都有起承轉合
唔係每一秒都高潮反哂白眼咁嘅
最緊要我地係要堅持有個好嘅結局

和理非活動要靚一定要人多，唔係講緊一兩百萬，但起碼都要十萬人以上先出到個畫面。而家啲黑狗就係唔比你聚人，一黎已經舉旗，點拆

正常既

你屌條靚女 屌得多都會厭

認真
要諗一個出路
有其他野搞
而唔係次次最終都係圍狗屋

依家大家都知道背景，少咗人去搜尋係好正常
但每星期都一樣形式其實真係報到無野好報
就算一開始係正常遊行，只要收場係開片，新聞一定只會集中報道開片
開片睇多兩睇就好易厭

除左勇武, 要開新和理非戰線爭取多啲關注

香港人應該諗多啲花臣

比如：
１）成立公民立法會
２）示威支持香港警察送子女去大灣區讀書，而唔係去英國
３）國際法庭控告香港警察反人類罪行

推

要令大家清楚返個目標。
同埋唔好急，一定係長期戰。
唔好俾仇恨遮住雙眼。

唔好再集中警暴
會疲勞

要多d 唔同新意既活動先吸引到國際

緊係啦 on9 次次見到班抗爭者見到狗就散/淨係見到狗捉人 抗爭者個邊咁耐都無咩打狗/真正升級 係人都唔想睇啦

學下群眾心理 同睇清現實啦 同埋個重點根本錯撚晒 唔係爭取自己更多香港人去支持 反而將個重點放晒去外國

遠水點撚救你近火呀

Push
再更多國際文宣

黎黎去去都係咁 無咩進展
俾人拖住黎打

好正常姐

On撚9 錯重點啦 成撚日想點俾外國人睇你地 多人睇你地係咪就會贏呀on9仔

諗下點撚樣去贏狗好撚過啦 贏撚到班狗一次 班外國人咪會關注番你地囉 屌

岩

Do u know why?

因為你地個個都仲係掛住係ig story share文宣就完呀
Twitter呢 講左十萬九千次喇

係會有疲態既情況出現 除非出現新而爆既事件

依家無升級又無新野, 佢地睇到悶咪唔少左關注
搞好929, 101先

tui

而家仲邊會有大型遊行
都未開始就封鐵藍旗

我冇

重點
長期戰

10月1

101 人地國慶
我地咪幫佢賀賀佢

4區集會幾好

直接果日宣佈 限時內雙普選 否則xyz

短期目標要keep住遊行示威直至美國立左香港人權民主法
最終係五大訴求!!!!!!!!!!!!!!!

比多幾次登報、救護車分百萬人紅海、擺錢係票機

個反應都係唔會上升 人地都聽到悶

文宣弱左, 少左

駛乜驚
幫祖國慶祝生日一定舉世矚目
諗下後續點行好過

929推多次

929 超巨大流動連儂牆 反赤納粹大遊行

G20 team
10.1賀中國呀嘛好似

PUSH

有新進展先會有有新關注

我覺得10月1日係一個好位上翻去
然之後民主法案都會令香港關注度keep住一個水平

正常，依家處於膠著狀態，鬥長命，和理非可以諗下有咩新搞作，不過最最重要嘅美國國會重視就得啦

贏到有撚用？
同會撚贏到？
人地水炮車都未真係開行黎射呀

首先要接受現實，就係除非香港政府出賣黑警（唔可能），或者美國制裁全體香港黑警（亦都唔可能），黑警係絕對唔會投降，遑論轉投陣營
咁既情況下，打狗或者麻包袋其實係無大作用，誠心我睇打狗都覺得好爽，但咁做只會令原本暴走既狗更暴走，令外國認為運動走樣
另一方面，已經無咩建築物值得衝，立法會意義已經係最高
如果勇武真係要升級，只淨返生擒高官塞落垃圾筒

要搵樣野爆返鍋

有啲嘢針唔拮到肉唔知痛，即係我哋以前睇人哋啲抗爭新聞，睇完就算一樣

10月1應該會升返d

等過人權法就會升

有乜出奇？關大部分外國人咩事？
唔好自己搵野黎擔心好無？無呢樣搞個樣

100嗰日係因為Donald trumps喺Twitter出聲
仲叫人唔好嗌President trumps

呢個真 外國既野睇兩眼咪算
唔通飛去當地幫拖咩

929 101

真要係要求各國定Democracy n Huamn Rights Act!

跌好正常
無可能要人地幾個月長期高度關注香港

只希望支持我地嘅人立場不變
當有需要時會再為我地發聲

終有一日會係咁 繼續做好份內事先

929好似有V煞遊行

要真真正正咁霸多次機場

場運動永遠唔會完
唔好出黎打擊士氣

我地以前都唔係長期關注車臣
一樣原理
大家都麻目

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

邊度多遊客呀 和理非出黎啦

事實證明：
和你塞係最大功效

要再多人d 遊行

烏克蘭扔高官入垃圾桶

認同 文宣展覽有冇得搞

[唔准諗即刻講] 五大訴求係邊五個? 唔記得咪學人9叫救手足!

大家唔好再推啲ON9 post上熱門唔該
無實際用途嘅post睇完就算，咪撚再推
由今日開始剩係推實用post

focus落外國政客
始終最終目的都係要佢地做野而非單係要各國國民留意同支持

係
呢樣都成日講
人地地方有事都唔會理啦
就算理
新聞睇完就算

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

多謝樓主好心提醒，各位巴打會再接再厲

成立臨時政府？一開頭就做外國民間記者會角色，之後再慢慢取代香港非法政權係香港社會嘅地位。
【終極核彈】《願榮光》之後－成立海外臨時民主政府 - 分享自 LIHKG 討論區 《願榮光》之後。。。 天滅中共 平反六四！ 海外臨時政府 自由香港 FREE HONG KONG 讓這攬炒旗隨風飄揚！（logo已獲攬炒巴授權使用） 人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？ 中共已經決定企硬，連溫和到咁既五大訴求都唔會接受。咁呢個政府仲有咩面代表人民 擇個好日子揀個好地方，設立海外臨時政府 目標係「要使國際社會廣泛相信港共政府為非法政權，爭取外國政府支持，替天行道，天滅中共」 「因應警察濫用暴力+濫捕事件於國際組織上追究」 最後「推動香港進入real autonomy 嘅時代」 因為而家我哋已經無嘢可以好輸，如果我哋就咁俾場運動完結，最後受害，被批鬥，被清算係每一個真。香港人。前線於是，和理非也如是。警察已經將文革係各中小學重演，唔駛好耐就會到其他界別。

我覺得冇新意就唔會有關注
所以創意革命係好重要
十月一號幾關鍵

日本整體係比較高關注度
仲高過台灣

911後關注度可以持續幾耐？

真係on9post

要令場運動繼續落去，需要有創意，全世界先會好似追劇咁長期關注

人地甘多人手點贏，勇武就拉一個少一個，甘鬥落去吾係長遠方法

真心想講句
其實講左好耐
成個9月就一直同班狗開拖 打打打 然後對家tg
我係佢地都睇厭啦
又無人care你幾慘你幾慘 所謂新屋嶺比強姦幾慘又好 太子站死人又好 外國唔會理香港咁深 見無真正新聞prove到唔會理
半個月前已經開po話要新鮮感 但到宜家仲做緊偵探

始終要有大打鬥
D人先鐘意睇

10月1升返上去咖啦 好似股市咁升升跌跌

Hbjbih

Guvvug

所以要搞揮國旗去吸引返外媒

929 / 101 民主護旗手

旗已經買晒兼到齊，依家要人！

護旗手報名

護旗手公海

最主要外國人，唔知可以點幫！
整個世界性活動，好似倒冰咁，
有少少痛苦，又課到金。
集合世界所有人。

其實不能不承認失焦
講就講5大訴求, 但大家做嘅各樣嘢變咗
反共反黑 除咗獨立唔知點走落去

日日都有人好似啲廢老咁出fake news, 仲點有咁多人關注

屌你日日搞 個個都脫敏啦 正如你會唔會關心非洲兒童又餓親啊

in十一we trust

其實跌係正常, 一件事關注度有限, 除非有新野出

摺緊紙鶴啊
仲有botcottmakeinchina

我唔明喎
有幾10關注度唔係好高？
要人100%關注咩玩法

我自己幻想出嚟可以影響國際焦點嘅可能性

1. 證實黑警有謀殺/強姦示威者 (其實好難證實, 證實唔到一律視為fake news, 仲會減低香港示威者嘅可信性

2. 黑警以大屠殺/六四 方式清場
(香港人開始識得be water >機會細咗
(以死傷慘重 換嚟國際關注>最好唔好

3. 殺狗
(對國際唔會有太大影響, 但會加速 可能2.

4. 佔領建築物/據點 eg.太陽花運動 烏克蘭基輔廣場
(要進行長期佔領, 與大眾be water理念相違背
(雨傘後 港人對此反感
(失控狗隊 主張即日清場

5. 美國人權法
(根本唔到我地控制
(太多聯署 仲會出現濫用情況

唯有繼續抗爭, 見步行步

yes ah, 除非有新玩法啦

自己唔爭氣，比人嚇一嚇就唔敢出

push

929 anti-chinazi march

話唔定真係急需和理非活動， 如果係咁 我覺得10月1 各區遍地開花咁做集會，話唔定可以畀到啲gimmick出嚟， 話畀人聽依家全港都抗爭緊， 唔再只有示威者抗爭， 而係全港民眾抗爭

唔只靚 仲要有創意

g20 有無可能登多次報
狗打人，林鄭講癈話 etc

有錢出錢

試下搞公投
要有實體票站
製造返話題同畫面畀國際媒體

【最和理非但又最激進】係時候嚟一次全民公投！！！【推到鍾庭耀教授睇到】

最好大概每區有返五萬人到咁就肯定好好睇睇

喺度陰謀論消耗討論時間啦
繼續係咁一定唔會有國際關注

我咁講如果今次失敗左一定係衰喺啲戇鳩陰謀論到

所以先要推#chiNAZI
講中共魔爪已經無處不在(一帶一路、中資)
同外國人講 佢地唔理中共 中共都會搞着佢地

但真係好熟嗰個地方嘅情況 先舉到具體例子 解釋得清楚

見有人講燭光海

印度今次抗爭都上左twitter全球熱榜
香港好似未試過？

呢期climate change protest...
相比之下 國際真係唔會留意香港...

同埋其實你地知唔知最高果期...係因為搞機場果兩日
你地仲知唔知春袋係邊？

我地唔好被 spin 左去 街頭暴力 到呀！！要尋求突破！！

留意番返升到最高點係唔係攻入立法會？係嘅話示威者應該要入政總啦十一

無嘢令人可以繼續關注 係時候要諗下新idea

10月1號應該係一個轉機

開始對警暴麻木,轉返和理非先有文宣效果
929搞得成功應該會上返去

大家真係唔好再沉迷同popo藍絲打交
PR工程,文宣!!!

睇黎要做啲有爆炸性有 gimmick 嘅野

Agger

10.1全球期待,要做有gimmick同象徵性強行動

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

香港人都跌啦,外國跌好出奇?

點算

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

咁唔代表少咗人關注

yes 要令件事關佢地事

你嗰啲數係relative，咁大家已經知咗呢件事，就唔會再不斷search
始終唔係自己國家嘅事，你唔會expect人地日日search。而咁唔代表人地冇關注件事

最近大家都關注哂班狗度

明白,多謝樓主提醒

而家連去大規模示威都做唔到, ban 鳩你, 想和理非都唔得

屌你啦 支那01佔咗香港兩個位
然後第11嘅係港人講地冇撚野下

台灣 法輪功媒體top10佔咗成四個

係 有臺灣朋友話想幫手宣傳 但係未有重大update 關注度少好多

個春袋上曬甲喇

929 台灣立法院反極權大遊行呀

10.1 搞撚大去

有 呢個佢share咗啦
佢係話進度膠著 make noise難少少

點會冇，人地打左差唔多成年都會留意下

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

Public address for iCal format (Iphone, Apple)
01.

02.

香港人日程表iCal版 上線啦

就好似黃背心甘

有rpg即爆升

要一招攞命

要惹起關注一定要做d 多人參予既行動，要從可以被登頭版報紙為目標，而家街上抗爭既新聞可能太重覆啦

(嚴正聲明) 我本人在此宣布，任何小圈子對話會的人都不能代表本人

上呀

美國原來係左膠大州關注得最多
你哋咁鍾意Trump佢哋可能未必like

有時要做啲左膠嘢吸引人睇
你可以話冇用但好多外國人鍾意呢啲靚嘢

試下用香港 Google trend 反送中...係搵唔到數據

928 一齊做番起佢

10.1 要多返d eye catching 既野
例如美國旗海

同埋比多d時間和理非參與
盡量避免一開始就衝突

其實係警察太過份.. 大家都無力

但

光復香港時代革命

日日留意咩 而加又唔係佢地要送中

長期高潮就唔係高潮啦....好正常

武力長遠唔會吸引到人注意
要長遠搞落去就要諗資金
有咩同反送中有關的產品可以推出外國呢？
一d特別的活動
e.g. folding birth challenge
如果摺到全城都係都幾吸引人眼球

大把中立撚都唔係日日關注啦
點要求外國追得貼

721

起碼比和勇全部齊哂人影張大合照先
黑警當然會盡力引戰阻止
但我地都盡量唔好比機會佢開衝突
之前好多次其實好多和理非仲出緊黎但活動已經玩完

識得日本朋友話日本新聞跟得好貼

呢排國際都咁多嘢發生
好似樓上講嘅climate change protest
伊朗局勢又不穩
國際焦點冇可能一直focus喺香港㗎

929

借香港地標太平山有無得諗？
太平山人鏈
分分connect 埋上面d富豪

人地外國普通市民以為撤回左就無野

自己香港自己救

你就on9 重點係乜撚野呀 五大訴求呀 普選呀
你殺撚死d狗外國佬就會歸你邊呀？
而家最重要係迫全世界向政府施壓
我地更加要製造更多輿論 上街同時要對外宣傳香港有幾撚慘
你要勇武咪去搞暗殺囉 各有各做

唔好再post死人新聞
今日有電影放映冇人知
有人鏈冇人知
有記者會冇人知

因為大家都等緊兩樣嘢
1. 聽日美國國會討論香港
2. 10月1國罄

Pish

唉

呢幾日咁平靜，對家先驚，唔知你地會搞乜

香港先係全球最重要嘅議題
快啲一齊去外國洗版 要求強烈關注

金鐘送頭重災區

下下都開刀都唔係辦法 有無可能搞返類似人鏈咁？

屌，有市民出黎告班黑警，籌咗咁多日都未達標?
大家當食少餐飯，捐爆佢啦，賣廣告都賣咗幾次
呢個時候唔好咁計劃邊個發起，都係同路人
利申﹕612、星火、G20...都有捐

眾籌連結﹕

立場報導﹕

但係真係要大家都keep住努力至得 希望堅持到最後會得到勝利啦

推Chinazi

冇計架其實。
政府拖落去，就一定贏。
請對準政權，唔好對準黑警

都講左好耐 唔明點解仲有人會希望外國會有強力介入香港社運 又唔係自己國家嘅事 美國都係同中國打經濟戰先推下人權法 個個都希望香港有外國救 無就希望勇武救 自己出都唔出黎 淨係起屋企或者同朋友出街話支持

我屌你地啦 自己香港自己救

日本朋友同我講本來日日新閒都有香港news 以家一個禮拜先報一次

九二九同十一都好重要遊行嗰陣記得一人攞一張文宣

盡做文宣

要新招

唔跌邊有得升

自殺 被自殺太多post了 點解冇人關注返嚟緊幾日嘅日程表 行動細節 唔該關注返主線

岩，要傳播中國係一個巨大恐怖組織，要全世界都有共識排斥佢

大家加油呀

721
811
831

事實係而家陷入膠著，大家又唔使咁灰心，平常心去面對啦

個世界好大嘅，無得全世界望住香港轉

Chinazi

香港響國際上既新聞度大減
一來係我哋無乜新招
二來係「視覺疲劳」

建議大家去追踪熱門POST
邊度同Chinazi 扯上關係都推，
一定要令「香港」同Chinazi 變得關外國人事

例如

德國仲要俾錢「援助」強國 ? 屌！發生咩事?
藉此引起德國人既關注

中國獲德國215億金援 德部長：不續給錢怕北京不合作

咁樣其實好正常
因為岩岩爆起個運動好多人會上網搵黎睇發生咩事
睇完之後咪等有新聞報就睇下

你諗下2014年鳥克蘭爆發左革命
2010年阿拉伯之春
有幾多個香港人會長期跟實成個運動?

咪係啲爆既新聞先會有人睇下
平時做咩點會咁多人睇

未必要更多街豆衝突，反而係更多有創意和理非方式，人地頭條係咁登你街頭衝突都悶啦

所以我地要集中Chinazi 同埋多啲share香港既野出黎去
等啲人睇下都好
但想有好大關注應該就好難啦

身為有Twitter ac既我
真係盡力做只係希望更多人加入戰線 幫下手

精神勝利 不了

10月1會up返

無錯，好似人鏈，大合唱，eye4hk 都算係成功

上連登咪知

香港自己都跌啦
冇突破咪冇新聞賣囉

最緊要我地唔好縮先
唔縮先可以繼續話俾世界知我地未完

睇呢d野有咩意義?
俾d心機計劃70周年好過

繼續加油頂住呀

根本連香港人自己都攰了，你睇下而家所謂抗爭變成咩？
人鏈，摺紙，唱歌，二次創作
嘉年華式既抗爭，不了了之係意料中事

要靠大遊行 929

所以每個月都要有一個大型行動
唔一定係「行動」，可以係廣告，可以係歌曲，又可以係人鏈

但一定要吸引眼球

各位有創意ge巴打要用腦呀

點解長期戰？
根本第一次機場就應該死守
而家拉長 國際都變insensitive
無輿論壓力

志森與志豪條片已經講
外國黎講已經開始覺得黎黎去去都係街頭對峙警暴
外國媒體已經覺得冇咩新意
玩法要變 再係呢個模式抗爭只靠警暴段維持係唔得

721 811 831 新屋嶺

要去下唱歌

同要更多英文

2/4 最好先可以make noise

我覺得開始唔好再做形式上嘅野
而係實際有作用又夠爆嘅野 好似臨時立法會etc.

又係垃圾殭屍五毛p牌acc 永遠只會打擊香港人士氣叫人唔好去抗狗

冇新野玩就會係咁
根本上狗暴全世界都唔當係 news
我唔明仲比機會班狗拉人係為乜

全球罷買支那貨都無人推。

行動需要升級，未必係武力上，依家就係樽頸位卡住

929 黑氣球 唱國歌 摺紙鳥 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢 or 做D symbolic野例如全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

101 V煞（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁

其實都係一個警號
多人睇多人關注前題係多媒體有興趣報導
對媒體黎講，太子拜祭->警民衝突，發生一次就話新鮮，晚晚都去，讀者都會厭
因爲三個月入面，頭破血流都睇過曬，直播同重播早兩星期的畫面已經無分別。

做傳媒，最常掛咀邊係單野夠Juicy，佢地要新鮮感。
所以，佢地有興趣既係多元化，岀奇不意的抗爭型式，
例如有香港之路人鏈，國歌巡迴演唱，有新形式就可以佔版面。

例如，搞個全港單車日/慢駛，每架車都有枝光復旗，沿路同市民互嗌口號，唱願榮光
又例如學韓農搞一次苦行上禮賓府，將和里非推向極致，擺明博版面。
行山徑和你拖，由獅頭拖到落山腳

當勇武去到樽頸，傳媒，讀者對千篇一律的街頭衝突失去耐性，看地就將抗爭運動融入生活，發揮創意，做好打持久戰準備。重點係我地從來無離開過街頭。

個個都開晒學啦，鬼得閒理你咩

推呀

反送中依個Term已經OUT左, 至少9月之後, 成個抗爭目標已經改變左, 進一步升級

要有突破先會再吸引到國際注意

絕對有需要

10月1會升

有無人總結下可以做啲咩?

香港人需要抗爭創意
再次喺國際話題界突圍而出

聽落好似唔錯！

苦行好似唔錯，但可能又會未開始行就被啲狗舉旗

全球罷買真係無咩可愛
外國人對支那既仇恨真係未到咁高
都係界乎於政治層面同日常生活上
用番政治同經濟制裁會實際啲

跌返冇問題
不過要諗多啲新招推上去
人鏈後冇乜全民參與新招

見到連登咁多人睇tvb都知香港死撚得

agree

TOTALLY AGREE
仲要係新嘅和理非活動
依家最需要創意

共慘黨罪証
40年代起數起殺咗7000萬人
比二戰，清代列強入侵多10倍以上

依啲要詳細講

有高有低，正常，唔能夠keep住一鼓作氣
所以盡做

嚟緊依一星期好重要
要不停文宣

連登開始多膠post
推推推

呢個就係盲點，就算唔想處理都要面對既問題。
好似今晚個放映會咪又係遍地開花
其實依家重可唔可以重現818和里非遊行，大家心中有數
就算係搞手都好似預左會有下場而提早結束遊行。
但面對傳媒對街頭衝突既報導疲勞真係要搵新岀路

其實大家都睇咗好多新招，砌字，放氣球，不過大家有啲攰係真嘅
可以減少啲勇武先囉，無謂再犧牲咁多人住

有冇啲多人參與可報健力士嘅和理非嘢？

因為未到星期六，日 10 1 姐

四日之後幫你炒返旺個場佢！

推, 手足繼續行, 大家加油

因為環保野而家爆緊

講講講
比橋升級啦
冇橋就收返埋啦

香港人自己本身都可能都對抗爭睇到慣哂啦

維港兩岸大合唱？

有埋大聲公會唔會聽到呢

逐步整合post！推到有文宣！有提議留言！事關P牌開唔到自己post

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not hello object!

930 Brainstorm 搶第二日國際頭版

參與當日每人起碼做三樣

101

V煞

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭出post都冇quota

唔係再之前攬炒巴都籌左錢咩？

手足開twitter ar

可以點做

要Brainstorm 吓

其實你知唔知點解之前咁多人關注

個重點係 放晒風會出解放軍同武警

直情有片影住深圳集結嗰排

係全世界頭條嚟

唔關文宣好定差咗事

因為侵侵Twitter出聲。

最高個期係武警集結香港
跟住個weekend 唔怕死照170萬人上街

澳洲係唔係最嚴重？
同埋一帶一路

唔關事
我喺外國最感受到

嗰排個個同事都問我會唔會真係出兵
因為已經喺邊境集結

同埋每節電視新聞講親香港都有插段
武警後果自負 同 埋 喺深圳集結嘅畫面

各有各做 和理非加油

ching對澳洲有興趣 可以睇睇紐約時報點講

澳洲政府其實無join一帶一路, 但市場對中国資金咩反應我就唔清楚

之前有留學澳洲嘅手足喺campus搞聲援活動, 有中国學生嚟搞事
都可以拎返出嚟講